<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>Heritri</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://heritri.com/"/>
  <updated>2020-07-03T00:29:22.466Z</updated>
  <id>http://heritri.com/</id>
  
  <author>
    <name>Heri tri</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>Cara Dapat Uang 68 Juta Dari Internet Ala Deddy Corbuzier</title>
    <link href="http://heritri.com/2020/07/02/Cara-Dapat-Uang-68-Juta-Dari-Internet-Ala-Deddy-Corbuzier/"/>
    <id>http://heritri.com/2020/07/02/Cara-Dapat-Uang-68-Juta-Dari-Internet-Ala-Deddy-Corbuzier/</id>
    <published>2020-07-02T14:29:43.000Z</published>
    <updated>2020-07-03T00:29:22.466Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Bismillah… di era digital sekarang ini, peluang untuk &lt;strong&gt;Mencari Uang Lewat Internet&lt;/strong&gt; semakin besar karena hampir segala lini bisnis mengandalkan internet baik untuk pemasaran, penjualan, &lt;em&gt;branding&lt;/em&gt;, iklan, mencari pembeli, dan lainnya. &lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pada artikel ini, sesuai judulnya kita akan membahas bagaimana sih &lt;strong&gt;Cara Deddy Corbuzier Dapat Uang dari Internet&lt;/strong&gt;. Selain dari &lt;em&gt;channel&lt;/em&gt; youtube beliau yang menyajikan &lt;em&gt;podcast&lt;/em&gt; ternyata diam-diam &lt;strong&gt;Deddy Corbuzier Dapat Uang 68 Juta Dari Internet&lt;/strong&gt; dengan cara yang tidak kita sangka, tidak kita kepikiran sebelumnya, tapi pada umumnya kita pernah dengar bisnis ini. Bisnis apa itu ??? Oke sebelum kita lanjut
    
    </summary>
    
    
      <category term="marketing" scheme="http://heritri.com/categories/marketing/"/>
    
    
      <category term="marketing" scheme="http://heritri.com/tags/marketing/"/>
    
      <category term="bisnis" scheme="http://heritri.com/tags/bisnis/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Cara Mengetahui Lokasi ATM BCA Terdekat dengan VIRA</title>
    <link href="http://heritri.com/2020/06/17/Cara-Mengetahui-Lokasi-ATM-BCA-Terdekat-dengan-VIRA/"/>
    <id>http://heritri.com/2020/06/17/Cara-Mengetahui-Lokasi-ATM-BCA-Terdekat-dengan-VIRA/</id>
    <published>2020-06-17T14:54:21.000Z</published>
    <updated>2020-06-17T16:10:01.622Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Saat kita tiba di suatu daerah, adakalanya kita ingin untuk menarik uang tunai melalui ATM terdekat. Ya, biasanya kita akan mencari ATM terdekat yang sesuai dengan bank kartu ATM kita. Dalam artikel ini adalah bank BCA.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Untuk mencari lokasi &lt;strong&gt;ATM BCA Terdekat&lt;/strong&gt; kini BCA memudahkan nasabahnya dengan merilis Virtual Assistant yang bernama Vira.&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="umum" scheme="http://heritri.com/categories/umum/"/>
    
    
      <category term="tipstrik" scheme="http://heritri.com/tags/tipstrik/"/>
    
      <category term="umum" scheme="http://heritri.com/tags/umum/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Membuat Report PDF Laravel Dengan Package Laravel Snappy</title>
    <link href="http://heritri.com/2020/03/02/Membuat-Report-PDF-Laravel-Dengan-Package-Laravel-Snappy/"/>
    <id>http://heritri.com/2020/03/02/Membuat-Report-PDF-Laravel-Dengan-Package-Laravel-Snappy/</id>
    <published>2020-03-02T01:40:37.000Z</published>
    <updated>2020-03-07T03:53:17.885Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Sangat banyak sekali &lt;em&gt;package&lt;/em&gt; Laravel untuk membuat laporan dalam bentuk PDF. Nah kali ini kita akan meggunakan &lt;em&gt;package&lt;/em&gt; &lt;strong&gt;Laravel Snappy&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kenapa Laravel Snappy ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dari yang saya coba di beberapa aplikasi yang saya buat dengan &lt;em&gt;package&lt;/em&gt; Laravel Snappy. &lt;em&gt;Package&lt;/em&gt; ini dapat menampilkan Grafik pada PDF dengan cepat, dan juga menampilkan halaman pdf yang berisi teks biasa, tabel, gambar dan konten lainnya secara cepat. Kenapa bisa cepat ? di Laravel Snappy prinsip kerjanya adalah mengubah tampilan (&lt;em&gt;view&lt;/em&gt;) yang kita desain dalam kode HTML biasa menjadi file PDF dengan sangat cepat ketimbang &lt;em&gt;package&lt;/em&gt; lainnya untuk membuat PDF di laravel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oh ya, sebelum lanjut ke tutorialnya saya disini menginstall web laravel saya di &lt;em&gt;server&lt;/em&gt; ubuntu 18.04. Nah, jika kamu yang menginstal web laravelnya di hosting atau &lt;em&gt;shared&lt;/em&gt; hosting tenang saja, nanti akan saya jelaskan sedikit perbedaanya saat pemasangan &lt;em&gt;package&lt;/em&gt; ini.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oke kita mulai..&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="Laravel" scheme="http://heritri.com/categories/Laravel/"/>
    
    
      <category term="laravel" scheme="http://heritri.com/tags/laravel/"/>
    
      <category term="pdf" scheme="http://heritri.com/tags/pdf/"/>
    
      <category term="report" scheme="http://heritri.com/tags/report/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Monitoring Proses Di Linux Dengan TOP Command</title>
    <link href="http://heritri.com/2020/02/06/Monitoring-Proses-Di-Linux-Dengan-TOP-Command/"/>
    <id>http://heritri.com/2020/02/06/Monitoring-Proses-Di-Linux-Dengan-TOP-Command/</id>
    <published>2020-02-06T06:49:48.000Z</published>
    <updated>2020-03-02T02:06:11.796Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;TOP! Kali ini saya akan berbagi pengalaman dan sedikit ilmu dalam dunia Linux. Saya sendiri bukan orang yang &lt;em&gt;expert&lt;/em&gt; di bidang linux, tapi saya akan &lt;em&gt;share&lt;/em&gt; bagaimana cara memonitor linux secara real time dalam hal kinerja sistem seperti CPU, Memory, Serta Proses yang sedang berjalan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Perintah yang kita gunakan untuk memonitor linux ini adalah dengan perintah &lt;strong&gt;TOP&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Oh ya, perintah TOP ini sangat bermanfaat dan sering digunakan jika di dalam server linux kamu terdapat beberapa website. Ketika salah satu website di server tersebut DOWN, kita bisa memantau website mana yang DOWN, apakah karena murni Traffic pengunjung atau di DDOS, atau ada IP yang SPAMMING ke website kita.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;OK, langsung kita praktekkan perintah TOP ini.&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="Linux" scheme="http://heritri.com/categories/Linux/"/>
    
    
      <category term="linux" scheme="http://heritri.com/tags/linux/"/>
    
      <category term="monitoring" scheme="http://heritri.com/tags/monitoring/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Menampilkan Error di Halaman Blank PHP</title>
    <link href="http://heritri.com/2020/01/29/Menampilkan-Error-di-Halaman-Blank-PHP/"/>
    <id>http://heritri.com/2020/01/29/Menampilkan-Error-di-Halaman-Blank-PHP/</id>
    <published>2020-01-29T07:15:54.000Z</published>
    <updated>2020-03-02T02:03:52.813Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Adakalanya ketika kita mengakses website atau halaman web yang kita bangun, kita hanya ditampilkan halaman BLANK putih saja, yang membuat kita bingung apa yang terjadi di web tersebut.&lt;br&gt;Untuk menampilkan error di website yang menggunakan PHP, &lt;em&gt;copy&lt;/em&gt; dan &lt;em&gt;paste&lt;/em&gt; kode berikut di file php yang ingin kamu debug. Pastikan kamu meletakkan kode berikut di baris paling awal.&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="PHP" scheme="http://heritri.com/categories/PHP/"/>
    
    
      <category term="php" scheme="http://heritri.com/tags/php/"/>
    
      <category term="web" scheme="http://heritri.com/tags/web/"/>
    
      <category term="error" scheme="http://heritri.com/tags/error/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Mengatasi Masalah Akses Database Mysql Di Laravel</title>
    <link href="http://heritri.com/2020/01/13/Mengatasi-Masalah-Akses-Database-Mysql-Di-Laravel/"/>
    <id>http://heritri.com/2020/01/13/Mengatasi-Masalah-Akses-Database-Mysql-Di-Laravel/</id>
    <published>2020-01-13T03:06:08.000Z</published>
    <updated>2020-03-02T01:49:55.140Z</updated>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Mulanya saya export database Mysql dari MAMP dan saya import ke XAMPP.&lt;br&gt;Dan ketika project saya jalankan, muncul lah pesan error koneksi ke database gagal (Access denied for user ‘root’@’localhost’). Padahal semua settingan database pada Project laravel saya sudah saya pastikan 100% benar dan tidak ada yang terlupakan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Akhirnya browsing2 di google dan stackoverflow, saya menemukan solusinya.&lt;br&gt;Cukup ketikkan salah satu command di bawah ini melalui terminal atau command prompt tepat pada directory project laravel kamu.&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
      <category term="Laravel" scheme="http://heritri.com/categories/Laravel/"/>
    
    
      <category term="laravel" scheme="http://heritri.com/tags/laravel/"/>
    
      <category term="mysql" scheme="http://heritri.com/tags/mysql/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
